娜璉其實係咪好憎多賢。。。

睇綜藝果時娜璉對多賢嘅反應

合集

相由心生 心地差個樣都豬閪過人

女神都話豬

好嘔心

粉絲嚴重濾鏡
另外整過鼻 其他就唔知
仲有此post樓豬所表達既

咪屈啦傻鳩

我真心鍾意娜璉

真心鐘意佢就應該鍾意佢全部

但有時右好fd咁

我會嘗試去改變佢的

超正

璉璉唔需要作任何改變
佢而家係最完美嘅

呢d門面功夫係人都識做架啦...

痴撚鳩柒線

秒經

娜璉真性情囉好冇

但娜璉真係好可愛...兔仔牙

賢B靚過閪女人咁多，咪成日蝦佢囉

有咩問題

腎寶又處刑隊友

大家點睇

利伸 無立場

佢瞓係人地隔離

明明就可以做性感擔當

又上熱門 一姐娜璉

屌 我po得太多娜璉
要po下我最愛嘅Red Velvet先得

Momo同Sana已經係同賢B Fd底啦
仲話距離感

多賢係團體入面最認真個個 呢煩人多數唔受歡迎

多腎

你同印度巴一樣咁煩

娜璉=jyp個女

女人係咁

究竟咩人先會鍾意閪女人？
好人好姐點會鍾意閪女人

第二第三張真係閪到一個地步

佢個鼻同佢隻牙
根本就同jooe同一水平
不過jooe心地好好多

我又冇日日po娜璉

鍾意比人閪嘅男人

演宮心計咩

係咩?佢好似都幾搞笑wo

我愛多賢 想炒飯佢

驗眼啦

係又點，咁多團員，你估每個真心fd咩
工作夥伴關係姐
娜璉初出道個陣係綜藝都喊住認係咁多個妹妹中對多賢冇乜照顧同關心
但多賢起碼同samo特別fd，同透明人都好撚fd
娜璉就同定廷，大波怪，momo特別fd
反而子瑜同每個都好似尷尷尬尬咁
私底下都唔方聯絡得多

有冇人你係唔想炒飯=_=

第三張係咪閪子瑜？

都明嘅連少時團員都成日有衝突，純粹係好奇娜璉唔鍾意佢d咩?

不過子瑜一個台灣人真係慘d嘅

係wo，第4張應該係閪子瑜

不如搵人send啲gif同圖畀佢睇 話畀佢知鏡頭有拍低佢個衰樣

咁睇你覺得多賢同閪女人邊個心地差啲？

其實條閪女人真係好撚柒
個鼻整完都咁撚樣衰 排牙個嘴都唔想評論屌

娜璉係冇咩表情管理，不過唔代表佢真係閪人嘅

做咩要推開人子瑜好慘

網上傳咁多一定睇到啦

唔係
佢見到子瑜即刻笑
側起個頭係想埃落佢
不過子瑜一直唔太鐘意身體接觸所以有得避會避
佢好鐘意子瑜

原來係咁

個鼻假撚到

依樣真
雖然好多人話星座on99
但處女座嘅人塊面無時無刻都咁閪

Samo志效定娜一個圈子 好明顯㗎啦
彩有時客串 藝術家同鐘意癡mi mi係九個最宅

你會成日聽到個圈子成日一齊行動
睇電影呀玩小遊戲呀
出國會去某成員間房玩通頂
然後對方一分享 互相會爭住補充

子瑜係份人內向啲左，其實佢好似同個個個別都fd既

娜璉心地最差 所以全隊最醜😂

多腎成日染到個頭鬼唔馬六
明明黑髮既佢係最正

金毛都靚

有d似呢條女

嘩屌你老味驗下眼啦

死痴線佬

唔係好gay(演飯)

邊個細ac